有冇人嘅老竇老母唔肯將錢唱成美金

唔聽都冇計
顧左自己先啦

831 嘈過之後已經放棄治療
中途探過口風都冇轉立場
都廢撚事講
佢地鍾意點就點

我叫佢哋轉美金 佢地就繼續轉人民幣
第時喺街見到乞食可能係我哋全家

我個兩個話驚蝕匯率差價

有冇找換店推介？

好煩惱

舊年取消中銀戶口 轉美金潮果陣...
識人老母叫佢去開中銀戶口 做人民幣定存....

時不時見班藍絲廢老走咗中信做港元定期

直程當聽唔到